哨兵撚，去緊或留係黄大仙嘅手足注意

推

真心多 B岀口嗰邊6隻 客服嗰邊兩隻
A岀口無睇 不過應該仲多
請小心

兩部警大巴由下邨位駛入醉和里方向。
似係部署人手

睇得出班傻閪好撚想捉人，可惜阿叔我三張幾臨近四十，佢誓估唔到就係企佢隔離嘅我篤灰。

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

制裁香港政府

開始發傻了，係度屌街坊做咩停留，成班爭似戇鳩仔咁。
又屌錯人喎，笑死。

孭住背囊/袋既人小心,啲狗見到有人孭住野就會過黎查